老老實實 我真係唔覺得係庭度話會再襲警好型

原POST

首先講返清楚單野就完全炒晒車嘅 不過個POST入面D人就好明顯盲左咁
個手足係完全冇係法庭度咁講過 咪撚再信篇FAKE NEWS同你地自己D FF

佢係同感化主任講 唔係係庭上面講
同埋重點係佢坐唔坐滿都好 佢身上重有一條因為係機場被捕嘅暴動罪

但最撚好笑係上面個POST D回應
「都坐左，梗係型啲答會！」
「港奴基因：跪地一定有好處」
「你識條撚咩面對極權就係企撚硬」
完全係一班因為唔係告緊我所以我係屋企點吹都得嘅具體例子

無論你幾唔想承認都好 香港已經冇可能有一個黃官
係其他CASE你好似篇假新聞咁答你係死鳩硬
唔好為左換連登仔一句「多謝手足!!! RESPECT!!!!!!!」就學佢咁做
因為你坐緊果陣班人只會拎部手機出黎回「好慘 手足」除此之外就冇了

都預左比型中二病熱血撚瘋狂負評 話我港奴之類
但如果你係其中一個就快上庭嘅手足 千祈要諗清楚先 型就一秒鐘 坐就十年

係，好撚on9 希望拉佢坐耐啲反醒下

Thx , u say what i think

Agree

有咁既諗法係正常，但係法庭唔係好時機講ed野

係根本就冇呢回事

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈

加入工會
⚠️工會大全⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

屌你老母啦

係，你好撚賤格，希望你死全家，下世反省下

唔緊要啦，有連登手足一人一句支持，坐十年都係值嘅
btw手足好慘 (好彩唔係告緊我)

你不推做乜

樓主唔知咩居心
你對唔對得住死咗既....下刪

好似你咁撚清醒就唔會夠膽去做野啦
晒鳩氣

Sad

士氣 you know?

係要型我直接屌鳩個官大嗌法治已死算啦

連登仔一定拍爛手掌支持

衰啲咁講，呢啲半日士氣嚟

你老母得閒？

咩叫黃官先？ 法官本身就唔應該會有黃藍紅之分 唔好期期望法庭會考慮你嘅初衷而輕判甚至免罪

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

你講到出得去都係弱智橫衝直撞咁 定你係?

on9,講又點？？你覺得會有咩分別，識唔識咩叫抗爭 知唔知咩叫7年以上有陪審團？？ 到時希望你地班左膠諗清左咩叫證據

咁你覺唔覺香港有紅官呀 如果你真係唔覺咁其實你都幾好野

唔係紅色大字就會有說服力D
你有法庭RECORD話自己冇悔意咪證據
得啦我啦全世界你抗最叻

嗰啲叫人企硬又話型既人
係咪唔記得梁天琦當日點解要晌庭度當眾就襲警道歉
講己所不欲勿施於人？
係咪又要屌佢唔企硬

有d嘢只能做，不能講

推

#30答左你 你睇下

你理得人地，人地夠膽講，你唔俾？下下管住曬，依家你上庭定人地上庭？

睇個樣似智障

7年以上係陪審團話事 臉對臉捉到咁點？有哂cctv 咁點？？ 比你power point 一格格分析咁又點？？ 成個陪審團推翻囉。 定到時大家又左膠上身？？ 扮哂正義咁樣分析案情 係錯就要認果d on9野？？

ching好波 串柒樓主

連登係一大班 ff垃圾

柒頭

都話人地冇講 係要ff人地好型咁屌個官
就算佢有關其實都關我撚事 邊隻字要管佢呀? ching比老母管得好嚴好不滿?
我原意係唔想其他要上庭嘅人比篇fake news厄一厄走去跟姐

拉

你老母生左你到今日都仲後悔到要日日比狗屌黎平衡心理

做錯少少就抹殺曬手足嘅功勞？
咁撚怪得手足心淡啦
你地班垃圾根本就當手足condom

我覺得可以睇左份法庭判詞先去批評嗰官係咪合理 好多人正係睇新聞title 就直接跳去「法治已死」嘅定論

ching係咪expect全香港都係自己人
成個陪審團都一定係自己人

岩牙 班港燦上街抗爭好撚中二病
明知中央咁厲害共產黨千秋萬世都出嚟作無謂對抗
以為自己好型

都就快8個月 咁多單新聞你都未睇過判詞?

兒登仔成日都唔識點玩
得一腔熱血同志氣鳩衝鳩撞

我唔會咁指令式話乜乜唔做得
我支持任何形式既勇武
有時候意識形態比實際更能令人覺醒
拉一個，仲有千千萬萬個
抗爭本來就係要流血，難得人地敢付出
根本就要鼓吹呢種風氣
風氣盛行之時，人人都係勇武

痴撚線上法庭講句嘢叫抗爭
上庭嗰位手足行過出嚟先會比狗咬我係敬佩嘅
但連登成班為咗幾分鐘所謂士氣
就要啲手足做埋啲痴線嘢又低回報
然後自己繼續腳unun上連登喊晒口咁話手足好慘

打狗就係英雄

用𠝹刀插

用漒水果兩單直頭

希望有次真係有狗死

你對唔對得住死左手足 你地咁叫抗爭?...下刪

哭𠹌左 希望你人有事

雖然我知冇可能，亦唔鼓勵大家學佢咁做。

但如果大家唔係我把口/禁手機好嬲好嬲，而家真係以此做為糧食推動行動。

開公會，食黃圈，咁個結果會唔會有改變

冇錯

係沉浸係你夢想中嘅全民勇武之前係咪應該睇下個現實呀
勇武真係得果少少架咋
你可以屌和理非冇撚用但否認唔到架WOR

樓主你唔好係連登講咁多真話，你咁樣秒咗佢
仲有千千萬萬個熱血撚
你走先我哋頂住

你班冷氣軍師要唔要收一收嗲先

我同意, 不過唔講都講左, 士旦佢啦, 佢條命佢選擇

呢句國安fu到爆，自己反省下

支持班浪漫主義撚行去警狗防線前面大叫:會!
好撚浪漫

香港行大比數判刑。 一路以黎我都覺得我地企係知識份子抗爭既一邊。 當然好大機會總有d手足撞岩敵人既，咁就再上訴再黎，如果咁多次都唔好彩，咁無計。 呢d正正就係佢地出獄我地應該接濟既一群，幾肯定唔會多。 同埋陪審團攬炒埋成個經濟都得。

行動嘅一部分

所以要鼓吹軍國主義、武士道！

你估人地無計過數咩...
佢就係寧願罰重啲換大家respect姐
係度扮清醒做乜撚野

抗爭不是請客吃飯 利敵損己嘅嘢唔好做
Btw手足你好撚型 我愛你

我無否定和理非
和有和做
你依家係度想大台？

係啊
所以唔係佢錯啊,佢自己嘅命運自己主宰
錯嘅係連燈班浪漫主義撚為咗一刻浪漫係咗煽動人做呢啲癲嘢

為啖氣坐多幾個月
打飛機既係人地
受苦既係自己
以為好威
mk所為

只要7年以上，有陪審團制度既，講乜都得，上庭講出自己理念。無畏無懼

佢好似無啦啦屈埋我咁 好HURT

支持一切形式既勇武抗爭

係on9 啲
但唔覺得答唔重犯會輕判

戇撚鳩畀假口都冇防礙司法公正

你老母生你岀黎就真係要反醒下

點解唔可以話係自衛！

嗱唔好曲解我
錯嘅唔係上庭手足,佢條命佢自己話事
錯嘅係為浪漫而煽動同鼓勵人做呢啲痴線嘢嘅連登軍師

但77台新聞好似都係咁報啵

佢都係想講真話
點解你覺得佢係為左型？

其實我覺得佢係曲

呢個post 好撚多狗同五毛係度搞亂

On9
尊重每個手足做既決定好冇
人地冇深思熟慮過咩？
人地坐左入去半年啦已經
就係入面諗過 掙扎過半年
都決定咁犧牲明唔明？
咁非法集結都要坐嫁咁 都係犧牲嫁啦 都係意義唔大
都係咪又on9

又係送頭論

你認真d諗下啦 我知你為手足著想

自己時間自己決定啦，上到庭，有人迫你講咩。
道德勒索無用架啦，曬氣啦
支那果套文化，我已經免疫左

係庭度要識玩，唔好為個一口氣

點解承認連登仔本身就充斥住呢d中二病人咁困難
唔係咩都關狗同五毛事嘅

就係咁撚清醒都去做先偉大 先respect

佢曲線即

拉你老母

Push

其實我一句都冇屌過佢
我淨係叫遲下上庭d手足諗清楚 你睇清楚先
當然佢地諗完都決定咁做我更加唔會有任何野講

佢都唔係庭度話會再襲警
你都係標題黨，收皮啦

冇人逼你講,何況唔係證實咗人哋根本無講過咩
但鼓勵性同煽動性咁吹奏呢啲行為本來就有問題啦
有啲手足聽咗你哋講好浪漫好型真係去做真係累撚死人

唔好同我講你講一句嘢無影響力
同路人講嘅嘢先係最大影響
如果講嘢無影響力咁我哋文宣都唔使做

我估佢考慮過後果，知無影響，做乜唔講真話

如果佢做咗坐監嘅心理準備咁有咩咁on9?
台灣重光之前都有好多人坐政治監

所以人地咪勇武樓主咪冷氣軍師囉
同埋個官問緊”係同一情況下”
如果上文下理係見到警暴既時候一樣會出手阻止
咁我覺得係正面既事
咁只會顯得手足係直正既人
你估法官問得呢個問題冇佢既考量咩

根本就係要鼓勵勇武、武士道、騎士道、天誅、極右！

但你下面一大班人係度勁惡劣 批鬥自己人
因為本身我都上左堂果1000個
見到你個post 即刻唔開心

點解會問？ 循例要問定點

佢喺庭度話會再襲警
其實同抗爭一樣
都係做緊一樣明知不可為而為之嘅事

背後嘅意義已經同刑罰無關

個個都話型 下次有樣學樣 做下英雄先

「型」呢個評價 係原POST D連登仔比嘅 唔係我假定佢嘅原意 我係講緊果班人 唔係批評緊手足

勇武還勇武
魯莽還魯莽
兩件事唔好拉埋嚟講

其實辯護時講真心話係好憨鳩的。
你要再做根本唔需要預先同法官匯報。

係正確
但都唔洗同法庭咁誠實

香港陪審團行大比數判刑，講乜柒都得啦 只要7年以上既罪。 有乜野值得嘈？？

位義士講得就知道後果，我唔明在場所有人有咩嘢資格批評佢？因為你醒過佢？

如果有手足咁講的話，我係紅官直頭要多謝佢
幫我製造埋加刑嘅原因
「被告完全無意反省，明言將會重犯
法庭必須判處具阻嚇性刑罰，長期監禁必然係唯一選擇。」

士氣？如果有手足咁講的話
我係紅官直頭要多謝佢
幫我製造埋加刑嘅原因
「被告完全無意反省，明言將會重犯
法庭必須判處具阻嚇性刑罰，長期監禁必然係唯一選擇。」

支持任何形式嘅勇武

真...

我相信佢經過衡量
而且有D人係唔會講D對唔住自己既說話
就算只係講比感化官知, 法官都會睇到份報告 無分別
係咁多

(字幕)武漢女子淚流怒吼：中央電視台新聞聯播講的全部是假的，中共這個邪惡的政權！武漢這裡到處是病人，沒有人理會，我父母在等死。我支持香港獨立！| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

扑街死全家，合族剷！

一簞食，一豆羹，得之則生，弗得則死，嘑爾而與之，行道之人弗受；蹴爾而與之，乞人不屑也。

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

講多次
佢嘅命佢自己決定
無人話佢錯
錯嘅人鼓勵同煽動其他人做啲浪漫主義莽顧後果嘅行為嘅連登仔

基本上我大部份都有睇過份完整判詞 但你有無話邊單特別多爭議？ 暴動罪嗰啲好似全部都提左堂 未開始審

收到

收皮我地講真說話 無做錯 點解要認錯 咁同共產黨有咩分別 點解要認錯？係咪即係認光復係錯！認錯係懦夫！唔理型5型，感化官就係誠實 連法律最基本既誠實都無 仲學咩人話反法庭！就係無錯 點解要認！！！！！

咁佢認罪既話仲要唔要陪審呀
戇鳩

老老實實 你又話人唔係庭到講
但係標題就咁寫法係做乜9

真，不要浪漫主義

其實成篇野我都冇批評過當時人 (就算佢係同主任講 唔係同官講)
我亦都冇屌過一句「佢on9」之類 連諗都冇諗過
我最後2句只係提要上庭手足諗清楚
我亦都冇否認當時人呢位手足係深思熟慮過
只係唔係人人都唔諗得咁清楚 有d人會因而比人影響而出事咁解
你地要入黎屌之前唔該搞清楚個post出黎做乜先啦

呢個係我打得唔好 我嘅問題 sorry
我係想講「係本身個post話人上庭講呢d好型果班人」

Agree. 我好respect 同欣賞手足嘅骨氣 但係唔想手足揹咁多嘢係身

政治檢控，唔駛太認真。
要認真嘅應該要告港府，中共。

搞公會會唔會有危險呀

好撚同意你其中一句
根本連登仔就係自私嘅仆街 唔係自己就講到啲嘢幾咁理想
唔係自己比人告就講撚到一定要企硬先夠型
唔係自己罷工就講撚到要罷到最後先叫有骨氣
佢哋只係追求「有型」「浪漫主義」「浪子氣度」呢啲不切實際嘅嘢 有啲極端啲直頭你做唔到就屌鳩你
真真正正嘅「講就天下無敵做就有心無力」

你碌上去 大把講句野都唔敢重學人抗爭嘅言論架

dllm，sir！

認乜野罪 邊句係講佢認罪 如果佢認罪咁我認錯 佢真係om9 如果佢話我下次都會打黑警 果d唔係叫認罪

廢撚事睇
呢排睇到班兒登仔啲言論真係無眼睇

記錯左唔想推條畜牲五毛

分化放負。拉

因為連登仔只係右翼畫面撚

唔係話型唔型，覺得啱就去做就得，我哋目標唔係要喺法律制度下苟且偷生

已blocked

真係好撚on9
成班兒登仔唔係自己有事就吹撚到幾大得幾大
佢哋平時實係成日幻想自己係電影/漫畫入面好撚型嘅角色

睇你個名都知你係呀蛇

我明樓主想講咩
若果佢嘅動機係想比連登仔讚一兩句 咁好不智
老老實實 班連登仔齋講 係唔會幫你劫獄
但若果佢係想堅定自己信念/提升大家士氣
而佢又好L清楚自己做緊咩
我覺得大家都唔應該阻止佢
仲有 與其讚人英雄 不如盡力救返個英雄出黎先啦
我相信好多連登仔 或者暗黃都冇出嚟過
我懇求大家堅持抗爭
直至五大訴求完成為止

所以已經一段時間無出去，努力賺錢移民算，反正暴動都唔夠膽嘅和撚唔值得有民主。

其實做就得，唔駛講出嚟

真心定假膠？
要無危險返屋企食西瓜嘆冷氣啦柒頭。義士們唔理生命危險打生打死，你喺度問有無危險？認真咩？

熱狗鄭松泰係FB用呢件事一碌鳩打晒所有黃絲

多謝手足!!! RESPECT!!!!!!!

點解右既？

上兒登勿認真

有骨氣過啲呢頭罷工果頭復工嘅醫護

做完又點
爭取到D咩

士氣有咩用

係…

咩解散狗隊
得啖笑

係

下？搞公會同係公海拖網捕魚有咩分別？

仆街死啦你

連登仔以前鍾意睇人仆街都算，而家直接叫人仆街俾佢睇

認同呀 如果個形勢係我地極團結 同時已經有民兵團 明明可以同班狗分庭抗禮 但係大家仲係因為有枷鎖 乜撚嘢法治果D俾狗打7
咁樣作為一個被拉既領袖級人物 就可以係庭上咁講 可以當場屌9埋個法治系統 俾人報導出去引發全面抗戰
但係而家明顯唔係咁 唔好做無謂嘅犧牲 咁樣只會令對家開心

型條撚，安家費都無，condom黎。

依位手足還柙180日後罪成，請問連登仔有無安家費畀返佢？

係，唔好因為一時口爽而影響一世

義士冇錯就得，讚揚佢又有問題？
個後果咁明顯咁大咁嚴重
唔係睇連登講幾句就有人會跟
如果有人決定要跟，又要否定佢？

其實佢係出於正義感講呢番說話。無話岩定錯。如果要講得再好d。

佢應該話要為左保護一d人而被一班無編號無委任証既人出手

教番個官法律

同意
唔通一定唔判罪先叫黃官咩
要針對嘅又唔理，喺度周圍搵人標籤人哋做紅籃

梗係答唔會啦 再下一次出完手俾人捉到就告老謀

藍*

你老母俾狗屌啦

咁型都話唔型

幾時有人煽動就算有 鬼知係邊個

所有人上網都唔應該太認真

自己有自己思考

push

希望你死全家
死淨你咁就可以反省下
字又打錯
屌你老母唔死都無用

呢啲人唔死冇用

你終於知?old news?

樓主發現連登仔formula

連登仔唔比相反意見架嘛
中立都要死
所以咪無黃官囉，因為佢地要犯法都要無事
所有罪惡都係黑警做 直接割手足

呢條友痴左上腦 平時肯定拎抗爭黎打飛機 番到屋企係個死毒撚

所有手足記得你有冇做過
後唔後悔都好
你冇野講啊

算鳩數啦
由一開始既型
變成而家既柒

劉馬車呢啲咁戇鳩既人都識扮死狗啦
係當晚即刻發癲啫

連登作為而家反送中最大嘅主流論壇
你哋主流吹奏啲咩已經係咩文宣
都係嗰句,同路人嘅說話係最大影響力

你又以為真係好多人有獨立思考?
係的話啲五毛就唔會咁易帶到風向啦

情感vs 理性 個人選擇無對錯之分

手足好型

同意

吓好型喎，中二病兒登仔睇親啲動漫男主角都係咁講架喇
想像到喺庭上咁講，仲要用日文型到

人類本身就係有一個心理需要，渴望得到其他人既認同

其實我覺得發聲再襲警依件事都有啲囚徒困境feel

當只有一個人上到庭都表示會打柒黑警，嗰個人會加刑而我地士氣可能倒退（有人話佢on9最後自己人打自己人）

但當全部人都發聲會再打柒黑警，雖然一樣加刑，但我相信香港人會更團結更易達成五大訴求最後脫刑

而現實啲人會為自己唔加刑而唔發聲（其實合情合理），但就可能會造就前線不斷減少既現况

推俾多d手足睇，會害死人

連登好多花生撚。

講得出呢句咪又係梁游之輩 匹夫之勇

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

曲？

佢根本唔係自己人

多咗啦五毛
次次留言都引到五毛出嚟
連豆仔係戇鳩
五毛仲低賤

Thx blocked

但可以喚醒後世人。

兒登

大陸五毛手法最鍾意話你會被抓，所以唔好再網上鬧共產黨，要鬧就鬧佢。

鼓舞士氣都好重要
與其話我唔後悔，不如話幾百萬香港人都唔會，反而係邪惡政權遲早後悔

好似立會DQ案咁

罰2000算輕其實

手足下次心照得㗎喇

講就輕易

當事人敢做呢樣野已經係豁出去

你理性到就唔會比人拉啦

其實呢一刻

法庭仲當警察係誠實既証人已經係好撚岸鳩

既設定。

起碼首先廢撚左呢樣野先

好慘, 個PO咁多正評但係講真話又要俾人屌

型條系咩 過多排就無人記得啦